謝安琪阻人搵食怕唔怕比人燒春袋？

班醫生真係多得佢唔少

班醫生反應咁大

利申：識幾個醫生都無同自已細路打vaccine

勞永樂醫生寫過不少勸人慎思是否要去打免疫針的文章，茲摘錄數篇於下：

《打流感針邊個著數》勞永樂醫生

《細路仔好唔好打流感針？》勞永樂醫生

《抗「靠嚇社會病態」預防針》

《流感疫苗成效不彰》

《多打流感針，過敏可奪命》勞永樂醫生

《引起公眾恐慌，只為硬銷子宮頸癌疫苗》

好似話阻人扑野先會

如果而家同你講接種係冇效 醫管局果堆咪變垃圾 用 納稅人既錢買堆垃圾 唔畀人屌到開花 本身提早放假可以畀人讚下 點知搞單名人屌鳩d針冇撚用用

佢冇春袋怕咩俾燒

燒黑森林

衛生處：所以勞醫生英年早逝

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？